2019年的2代Ryzen 7 起跑線為12C24T 4.0Ghz

點睇

amd -> YouTube -> Facebook -> lihkg
點睇?

Intel:我出8春
amd:我跟!我再大多你4春
intel:

Poweroff巴討唔討好

如果係真咪幾好 迫intel出底牌
但係覺得intel 應該唔會太過度同AMD打核戰
應該又係少幾核 贏時脈
可能會見到風冷 長行5.XGhz

有競爭先會有進步

點會逼到佢出底牌 佢慢慢擠都有死忠幫佢清貨

不過我對tdp有d擔心

佢ipc推到>10%就最好

amd 有咁廢咩

舊圖嚟，個期係推土機

家下邊啱用，intel就得堆牙膏

睇外國forum話唔係剪片果d咁多春係無用

VM有用

dual epyc係咪64隻怪力？

長行5GHz
入面牙膏黎

AMD單核性能輸人地成倍
仲要冇HT 所以係8隻腕力
講緊既係faildozer
所謂大陸terms i3默秒全有d過份
但i5默秒全就毫無懸念

而家Ryzen單核性能打盡輸10%
不過同價就多7代2春 而且有HT
R5已經有6隻怪力